[不服來辯]着sketchers嘅鞋不如着Dr. Kong

屌你老母成隻復康鞋咁，出街成日見到啲偽韓港女着

庇護工場

毒撚都覺得柒

Dr Kong好撚失禮你呀

sorry大佬

三隻臭雞留下負皮,唔夠膽來辯

隻隻牌子都有柒有唔柒架啦
睇你點襯既姐

你襯俾我睇

同意

連捍衛自己品味嘅能力都無，仲學人追潮流